我從來不說話

因為我害怕沒有人回答

屌你地 唔好唔理我

今次真係know that feel

成日都比人無視

人黎呀

2

我從來不掙扎
因為我知道 這世界太大

3

想打me2

有咩想講

陳奕迅 巴打玩估歌仔啦

但我聽個d歌全部都台灣

我有小小鍾意咗你

唔想返工

好 我受溝

hehe

我係賤人

我靜靜在你身邊 看你微笑的臉
聽著你說著苦辣酸甜 是最幸福的時間
你離開我的身邊 心就隨你飛遠
你不在的時候好想念 我想陪你到永遠

?

！

I know that feel bro